[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (868)

艾拉

想諗住搶完訓

艾拉維斯

咁你可訓了

死荷狗又輸比你

艾拉入番球先

Fake完唔好對家入

12m都唔入

荷乙同蘇超九成似

針

屌

精彩

法乙啲大細完全唔撚跟盤路架喎

食屎啦艾拉

空曬無人mark

Jump

3倍咁好搵嗎

成班艾拉發夢

我想死

Gun

主隊gel

事後？ 唔好沖出黎7啦

我上個po咪講撚左

玩即場多過你食屎

12M唔入無天理

雷加主w1.18

真 被迫害

利華ng好正

屌買和先

拜開波未

操盤手有人貼完事後即刻輸

維迪斯1:0
終於有波入仆你個街

開左

維迪斯串左布撚

保特哥想點

維迪c

阿梅開埋半大就

荷撚 -2

lm

博一博 衛蘭都變單車

雷禁屌

場艾夫就心臟病

Today is an On9 day

拜仁輸埋就jump

屌你 買左500

法卡奧

俾多兩粒

拜仁入唔入到波都成問題

我都買左400

死俄仔 臨尾先爆我細角 冚家產

Today is a good day to die

買左拜狗3.5大 主其

屌打緊

拜1c

要針了

阿積士半大好無

荷乙半大差場0:0

12M已經開定Bonaqua慶祝

阿梅半大

冰封索特拿入球

我除定褲

阿積士半大

荷乙8場半大派500

Lm

我

Me

派我得唔得

差2場1球 lm

咪撚玩啦阿梅爾

Nec又秒入😂

LM

me

摩咁快1c

荷乙好多半大

我除衫笠頭慶祝

過幾日諗住轉運 買少少點知又係輸

下盤想哭

場俄超清左袋本來想買條6x1開撚哂.....
痴撚線...

6場

荷乙d半大9買都有得贏 咁辛苦度盤

拜1:0

拜狗1:0

拜仁勁到

完

頂得靚至

串8*9會斷一 應該嬲到嘔血

拜好波
岩岩場俄超真係on9

真 好彩me 8x1 😂

拜2:0半場波膽等爆

兩位新仔助攻入波

拜
摩

6x1 安曼細波其他半大開哂
冇買到....癲撚左

艾夫心臟病

練緊心

艾拉追和比我訓啦

8X1 9百幾倍
$20都$18000

但買左荷甲大球

12M

差d1:1利華

12m

邊隊？

好呀

林天光瀨尿

12M唔入派100

2:2

邊場

邊到12m

真係2:2

屌呀1:2爆蛋爆撚埋

好多新奇派錢方法

GG

華雷根

假撚到

痴撚線架今晚

操盤哥重心又炒

屌300

咁撚樣輸半

艾夫 臨天光打和

操盤手?準備俾人操老母啦

咁黎絕殺我過關

艾拉點算 1k咋

操盤手被操

12m又miss

艾拉同路 仆得街

On9咩 點賭

以後要skip艾夫 廢到

個膠登哥貼完兩場俾人反cup

真係比鬼上身 絕殺波蛋

摩納哥半客未

俄超就伊邪那美

客場唔敢追

屌 又完場先12m

今晚幾隻船沉到落深海

艾夫係咪咁假呀

留你老母牙 波細無腦

屌出聲

完左好耐喇喎

已經熄365數緊最後20秒

笑4

布撚
艾夫
艾拉入曬水

假波呀 屌你老母

唔係球證頂住已經俾人456左

屌 可能因為我燈

90'+5入 屌你

好似仲要補突

花式迫害
花式輸錢

笑死 操盤手

Nowtv Fox sports 果個拜狗嚟嫁？捧到拜狗上天

留你老母呀臭g

拜狗冰角

monaco咩環境？

又入拜仁

拜2:0

又係頭

拜狗打拜超真係勁到

dllm 入撚完未

唉我個下盤

拜狗入夠就冰角唔該

Fox個講波佬扯曬旗

高比

拜2:0
半主輕鬆收錢

拜狗求下你唔好入 2:0完半場

。。。

一個人的武林

痴線 拜仁上哂身

利廢到半場都頂唔到

成日補到超 逼害賭仔

又gel gel你老母

阿蘇艾確圖仲踢緊波

唔出占已贏

摩哥半大抽派一百 頭五

拜仁d死球勁到

Ok

求下你

求改賽果

Wife買了下盤？

利華古遜守到追一球就好了

垃圾艾夫串左荷甲大波 好波唔使屌波慳返

後面會中

拜仁讓和呀咪撚再入呀屌你老母

摩納稅又逼害
唔買大炒
一買即炒

入球細

Who knows?

摩納稅

差3:0

中右柱

拜又撞柱,屌打到

我下盤

屌你個老鼠 法乙派彩未呀

操盤哥咁有信心 直屌左客勝

要減肥了
上邊隻沉邊隻

操盤手

利雲尼下唔好跑咁快 可能執到雞

拜狗上哂身，Fox Sports 條撚樣又出撚哂精

想jump了

好大個頭盔

條on9一早潛左水

企開啲啦屌佢老母

摩哥刷角唔入波

個勝率好似就快0%

摩哥熱完身未?

自打嘴巴
柒到唔敢睇

紐亞條囡

逼害半客呀屌佢

細細咁

拜半場3:0 11倍

利華後防好恐怖

le havre 同 摩納哥咪玩野啦

聽日又會有新post

雲加玩極都入唔到頭十

拜狗踏腳

唔知仲有咩開場白

好難玩

12m未

戒賭必入

大家好，做左十年莊家，而家從良，有錢大家一齊搵！

蘭斯分粒比le havre

係 我玩左成粒鐘

都唔知係咪耶蘇哥啲替身黎 事前全炒

2場都有12m

1百萬個個係咪潛左

亞洲操盤手

柒到唔敢睇

前中國操盤手

屌你個拜仁，買你嗰時又食屎，買你對家又踢到曉飛

勒哈費爾
摩納哥
阿梅爾

話說2場12m都炒 但索特拿12m唔炒 玩9me

摩好似唔多掂

唔好再提

拜角大啦好嘛

拜開即角摩哥唔開 係咪咁撚準啊狗會

拜撚到利華

我做左十年外圍莊家 而家賺夠上左岸
想回饋下社會 幫助窮人
有意就tg我啦 只限有心想學嘅人

西甲鳩鳩下都4角

我了

3:30 客隊識cup

Rio 二十年fans

伯明翰 1:0

加碼 摩哥半大半客派兩個$100

由於太多人pm我 我一次過係度覆
話哂我做左10年都累積左唔小經驗
我驚我講左俾你地聽 會搞到轉盤
為左控制人數 如果真係有心想知
可以俾10000去學 我只會教有心嘅人

串咗阿拉 cry

咁平

仆街摩納哥熱身賽伏到而家 好入波啦

想join留馬會ac

摩納哥攻門都有
小勝一粒或輸

包屌閪嗎？ 我想學野

艾拉有火未

法甲好撚多角大 買盤正傻西 利串買盤

拜仁果場落大啲！！！！！！腰斬啦！！！！！！！！！

26874257

有線上教學

點呀勒哈費爾
阿些c奧都入喇

雷加利斯5c

黑雨咁款

Cut game 啦屌

me tg ed

維迪斯都奶閪了

真人教學幾錢？

自爆

共用的

9527？

摩納哥半客已死

牛屎佬賭博日記:mahjong::
星期五 22 西班牙甲組聯賽 雷加利斯 [8.5]大

26814257

你太多問題 唔幫襯就過主啦 唔做你生意了

real

唔係2687咩

reply tg ok?

Google打26 成個number出曬黎

安曼真係細埋我真係會暈低

摩納哥好似伏

阿梅爾冇理由架
我唔信馬會啲一球上盤開得出

咁臭串牙 俾錢你都唔賺

買伊邪那美走左條6x1....

太多人tg 等下啦

摩哥正垃圾

摩納哥55波憑咩讓咁多

維迪goal

叫我過主

MONACO win左冠軍之後表現差左好多

大把人爭住買我d料呀

哈哈 荷甲大波左啦 屌你老母艾夫串9左你

無麥包係咁上下

....

我剩係想買個閪屌

其他keep住冰封
標準入波呀！大波呀！

隔離po操盤手死全家

屌去信和啦 唔好阻住我做正當生意

死摩哥

兩隊阿些斯奧都入左波啦

荷乙七場大波

是但揀6場大波都fatfat

輸埋佢
有本事同巴黎爭法甲咩
收皮喇

有冇售後服務

一場摩哥無左二千

TEVEZ 頂實

今年撐psg

起機失敗

正當生意 唔會有售後嘅問題

得安曼入咁少

一邊大增兵有埋屁馬 一邊比人挖哂主力 爭鬼咩

拜咁大雨，角細穩了？

牛屎出完即刻停角

艾拉艾拉屌你老母

有錢賭

蘭達斯1:0 緊 無得買果邊就中 操盤手ho ball

維迪!

sor 講完即刻1:1 操盤手反手又中

迫害波台手足

牛屎頂住

賣閪都好正當

原來法丙上黎果幾隊真係廢西黎

tevez 3:1

準備又沉

甘堡入多2粒

勒哈費爾快入

Who is牛屎

艾拉維斯
摩納哥

摩納哥我真係屌你老母
法乙都爭氣過你

南錫入多粒

荷蘭波10場有9場開左大 下次玩8x9

牛屎個8.5大得1.6倍都出比人
笑4

中都唔緊要，唔中個下死

華倫半大可?

4:3

拜仁抖咁耐？

咁大雨會腰斬？

摩納哥真係法甲紅鑽黎 嬴完冠就次次讓咁深 根本就無料

安曼細係常識 即係全中唔難

伯明翰1:1 垃圾

唔洗咁狼下話 冰角40分鐘

安曼仆街啦斷我8X1

黏撚線 呢幾日買盤連中左14場

唔買俄超起左機了

垃圾黎😂😂😂

以後跟你搵食

2/2.5b

派未

清係咪啱啱貼達斯飛話貼飛都唔驚個位

8.5B
一出即冰
辣撚殺

黏撚線

Thxidontknowbro

安曼dllm -.-

標準列治 0-1 威爾郡

牛屎佬返鄉下姦田啦！

你老母臭閪出啲垃圾屎坑水
俾你個死鬼老母慢慢品嚐啦

艾拉supar未

今個星期啲法乙咁正常。。
上年法甲不敗
上年法丙輸波
榜首兩隊繼續贏波

摩哥無入球頂實

你同我屋企隻食屎狗真係一鳩樣
一日到黑淨係識得吠
打撚極都唔撚識收聲

毛毛

荷乙先正氣

下次買摩哥角大算

利華 下一隊
摩哥無入球

挖緊你老母條屍出黎屌呀

梁國雄議員 請你冷靜啲

梁國雄議員 請你立即離開會議廳

拜3:0

真名上連登

拜狗3:0 針 黑12m

標準列治 0-2 威爾郡

華雷根咁勁仲受讓

有聲

艾拉食屎啦

梅斯第一隊入球

dq咗啦

415客ok?

1.5大角水都唔柒中真係笑撚到我下巴甩交
阿叔我出莫雷拉獨贏你咪收得皮？

1出即冰到完先好野

好撚廢啊 摩洛哥

6c
爭3c牛屎

上次條撚樣先好笑
叫人未買唔好買住

標準列治 0-3 威爾郡

華雷根3:0

聽日80幾場 機會成日都有

摩納哥求你入粒比我輸半算啦

不了梅斯要全格

玩成晚得個吉
艾夫

牛屎佬
你收檔啦

拉斯

專心搞社區活動啦

伯頓2:1 好撚野走盤都唔比

賭波好撚過啦

咁你派了

梅斯頂實廿分鐘

拜3-1

拜仁迫害入球細

跟

利華古遜追多一球一世球迷！！！

ALL IN 華撚

華雷根 4:0 痴線要長追了

0:1摩 yes

魔納鳩

falcao整多粒求下你

處理緊就入左 好彩買到

利華下一隊

里奧艾維

華撚內定和波？

果場荷乙馬屎對耳高屎4:3癡撚線
係咪假波黎

即時係和緊

屌2.47跳2.58買唔到就入

點解我贏錢咁撚難
戒賭了

好撚-6

我只想 今晚中波
我害怕買左既波都擔心得一臉倦容

zaza

華西how many c now

琴晚度既波 最後買左其他野
不過就算買左都係斷一

0c

條8穿1斷左一關 好灰

伯明翰正仆街 永遠沉淪啦

今晚贏少左 算

摩納哥角大又中

拉馬

近排D角大好撚正氣

華西 1:0

碧晨

拜狗請你立即停角！

拜入多球輸少d 垃圾摩

拜狗9C

見到你恥笑zaza立即回應你

啱先有球好搞笑

成晚至嬲輸艾夫

本身都驚摩納哥d轉會新聞會有影響 搏一搏就輸半

拜狗補幾耐

2"

仆街摩納哥

拉馬亂撚到

成晚輸俄佬角 然後到伯明翰同垃圾摩

失你老母

德甲無補時😁😁

10.5s 無啦啦要力頂 痴線

得你可以屌波

拜狗又贏得半格

有贏仲想點

好記得德甲補3分一定2分就吹，個次差1角

里奧goal

冇話得我講，我都有權不了

艾夫斯堡就補撚到5分鐘對面12碼

Rio 廿年波迷

呢個真 好過一隊摩豬半 一隊伯明翰豬哂

不你老母

1c華倫

好嬲😤

三場都同路

原來無開角

我拜仁贏半摩豬半仲有場華撚
4串3

華倫1-0 完派5個一百

Check返賽果幾場鳩估既波都豬哂 好彩無買

大家準備好聽日廿四小時賭波未

華西2.5/3s 試試佢

華倫ng仲有無機

屌你個屎忽 入唔入呢一粒都係輸嫁啦

要陪女不賭了

有女

拉斯紅

成晚鳩買埋單豬一半

103場 馬會想我死

咁撚嚴，咁都紅

屌呀買完細波同我紅牌

RC？

屌 逼害半大

要打飛機不賭了

紅左先會細

有丁

紅左 有機半大啦

買少少聽朝Red Bull 對家波膽，End turn

拉馬轉大巴

華西好屌得

華倫1.06收息

2c

Zaza 有火

zaza著火

碎步助燃

做野啦華撚
zaza

567 la diu

今晚好惡賭

球証好嚴，遲早到華西紅

西甲成日角細 還是英超好

3c

今晚小勝二千，不玩了

里奧2:0

有時落到底都唔出波真係睇到好火滾

Rio

唉買撚左伯明翰先黎轉盤 轉左就唔撚買啦

lm 艾夫摩狗逼害

逼害呀成晚都

Waiting spurs break the car

No any fucking money la diu

艾夫✖
布倫✖

全晚得Rio正氣上盤

泊大巴頂實1-0 唔該

華撚咁樣玩波感覺到會1-1完

g chi pie me

1-0 is ok la

射極都唔入

希望訓醒會見到華倫贏2粒
早抖各位

頂埋佢

最後2分鐘
頂埋！！

lm先

抽獎

真係頂到完

睇番原來未留

lm了

抽我

2.5s 2.13

紅牌殺大球

咁就贏9K

馬克
張碧
樂觀
五千蚊
SO9

5位手足麻煩留TG或者馬會AC
一陣馬會開門入完就上機去飛田

屌奶星原來贏12K
第一次贏大錢好開心

7點主

@Suarezbaby thanks 😂去飛田新地?

不訓的鳥兒有錢乞

@jayjjj

買咗客

特木科，和波多

一隊長開大 一隊長開細

難得贏錢，去試下日本妹都好

屠完狗會一筆即刻拎錢去旅行fing哂佢 最爽莫過於此

爽 未試過架妹😌😌

訓先，今晚波po見
各位手足贏多D

好耐未試過屠狗😂😂

原來結算

琴日4x5斷布魯日 差d屠到狗會

3x1斷艾夫 2x1斷摩

買摩納哥從來無嬴過

三箭主場未贏過學咩人讓半一

有冇人可以派我起機

唔買就炒到人地飛起

十點美職紅牛0/+0.5 各位點睇

Cashed

砍木佬主場唔差 唔值得博

標準列治我屌你老母

莫雷拉定比卡超?

Gun you

拜仁

咁買騎師la

奧達斯1:0

買左比卡超

光總

2017年了
仲買三箭係嫌錢腥定唔識賭？

仲會有人信雷狗

咁買返比卡超=.=

比卡超落四班先考慮

你今季會騎吳長進返黎捧盃嗎

垃圾騎師

馬克羅斯先係騎師wor

屌你牙 又笑9吳長進=.=

莫雷
希望佢馬場波場兩得意

唔係太想騎佢

見到上場紅牛上場作客咁廢都買既一定係勇者

講起就嬲

迪莫高要cup了

All in

連輸幾場

比卡超要羊了

迪莫高之追和反cup叫爆區

比卡超 2c

3x1斷左拜仁

莫雷ng

雷神入未

比卡超1:0

半場比卡超，雷神再反杯 ok?

迪莫Goal 1:1

比卡超會然2:0

特木科之雷獸射球

Fake goal??

有無人派小弟
keep住唔中
求派最後一下

個個都派....唔通個個都想派咩

比卡呢場刷到咁,冇買初盤,而家都搵唔到位買角大

第一隊柒頭 比卡超

你想買咩，我買
中左咪派你

紫蛇 派我

gun

中派我可以?
幫你嗌

派埋我

半客

比卡超
發一發電得唔得?

奧達斯

十萬伏特味丫 比卡超

兇多吉小

各位早晨

五千巴 有無得派我

Fake完對家入？

早

有賭未為豬 再入

琴晚d波輸到傻

奧達斯轟天射球

即場1.5s

仲想買 主/客fg

布倫
是勝保吧9.5b
索特拿
ska
利華

莫雷拉 goal

帕丘卡追和反CUP叫爆區

買完即入

雷神騎著比卡超

紫貝正定反

都正正地

獲利回吐

反反地

特木科
絕殺啦

2.5s

1-1

08:00 36 莫雷利亞 1-1 帕丘卡
3分鍾唔見5千蚊
所以我最憎買下一隊

講完又入

特木科
追和啦屌

同我一撚樣

奧達斯 Goal!!!!!

帕丘卡追和又到特木科輸

屌完一隊又要屌另一隊

。。。。

屌，5倍幾反cup買兩次都買唔到，跟住就入

特木科
追和反CUP叫爆區

奧達斯 2-1 特木科

特木科

帕丘卡

莫雷利亞 1-1 帕丘卡

墨超唔好再入啦

入埋我

濕鳩墨超都半大

美國野點買 紅牛作客好似好垃圾

pie me 普羅巴
btw 早

9.5b

咪就係...痴左線

師父有冇心水

5000?

紅牛刷角機想上

特木科
追和絕殺叫爆區

唔係我
上面位CHING

紫巴不嬲大注 五千對佢小事啦

迪莫高兩球都輸個龍 大波救星

要訓身3.5s 了，要入都入完了

還惦都垃圾 買巴禾返智甲啦

五千両派我

1-2 帕丘卡
好波

比卡超 2:1

特木科
算了
放棄你

嘩屌

呢排興大波

半場反cup

無錢玩 有心水都無用

垃圾莫雷拉

比卡超騎著雷神

頭關已中

5000蚊果位好橙

墨超我屌你老母呀

琴晚艾夫摩納哥輸得七七八八了

買買下封左，好L險

莫雷拉追和

屌您老尾

特木科帝王龍甲藍天射球

補4分鍾
到底有無奇蹟

又話放棄既

10:00 2場客盤 但無錢玩

呃鳩你姐
2-1放棄
咪玩
2-2
只係差一球
刷個牙就追和

食屎狗奧厄半2全2

呢場輸死人

唔刷角唔入波垃圾

4.5s 而家穩了

其實墨球真係買半大搏 經常出現2.65 3.55開出

cfu

奧達斯cashed

信心飛

伐木落後狂刷

Allin

紫貝點睇0388

。。。買還買，點解要貼

第一日係波po?

佢貼親都贏

pie me

Ok 巴打贏多d支持

Goallllllllllllllll

做乜要bin

好衰

( Show Blocked User - 唯毒我心不變 )

Black list佢

多謝支持

Hi all

我屌你老母ac，我啱啱係地鐵到碌telegram

十點未

上午9:00

好撚賤 祝你永世輸錢

打算買熱客其他

牛唔知咩佬

星期五 22 西班牙甲組聯賽 雷加利斯 [8.5]大

而家飛都無張 9up撚手足

希望中

太衝動了手足

88賤精，單機吧

一出黎就c 仲諗住升少少水先

呢d真係終極賤種 blocked

其實佢而家做緊乜
等緊佢派錢

琴晚荷乙咩事，全半大咁濟

又到美職

紅牛半大其實係咪中撚硬

唯毒我心不變單機啦屌你老母

有無人分析下荷蘭波點解咁入得？隊隊踢法都係有前無後？

Agger

有無人派我

Agger!!!

講真有邊個未輸過？

有咩好笑其實
人地可能5700當買個包食
睇下條7頭就只可以bin屍笑9人
依家就比我地笑番轉頭

無人識熱迷

人地連中左咁多注 輸返注算得咩

隔左幾頁仲拎出黎bin 心地差到
真心祝你買乜輸乜

條友都傻傻地

中梗了

wfc

無咪無，佢地要自誤自樂，我都得閒上嚟撚下狗姐

撚自己

一個熱迷 一個利迷無理由唔識

10點買咩

明白了

半大 （持有者）

利迷舊高登大佬

雷狗可以後上嗎

比卡超3:1

派我可以？
幫你嗌下

比卡超係時候要刷角了

輝哥又咁早 要翻工？

原來荷乙大球咁易買

做緊腳天使 對手上連登

比卡超整多球得唔得

冇膽買

係喎

即場角細好吸引
20分鐘先2角

雷神

得翻3$

紅牛唔入比人入

$0.7

熱迷慘變波po過街老鼠

收米

上次fake goal都俾人鬧

大家都好很慘

老屎忽大撚晒咩 賤種就賤種架啦
咩文化呀呢到

10點要入院屌唔到波了

比卡超比角未。。。

巴打咩事
加油

我幫你屌

有冇睇佢地國定隊,條後防 鋒線

比卡超快入多一球

買了咩

比卡超領先一粒就半場都無攻過咁

客盤

同路

10點半大

養生中

最撚憎呢D西波

人地事前飛都要比你BIN
你傻鳩左呀

紅牛個盤又平半 又半一想點

轉左半一
想加注

墨仔角話停就停 好彩無入

自己睇好客盤 但見你好有信心 點解

角細穩到

成場妹下妹下 好撚ON9

9.5b $20

半場個陣買左12.5b

9c

笑死我 啲人輸到發哂癲

買左

9.5s 11.5s
頂唔頂到

入左 苦主

我買左帕丘卡［0］

只係覺得你真係太鳩 ，頂唔順要出句聲。

9c完都似 劇本波 中位數

出院派錢比我就得
我代你嗌半大

因為信心

講笑
其實睇兩隊對賽近況
客受讓平半其實好吸引
但主仲有能力落飛
我唔知係咪引主盤
但馬會大可企硬平半倍小d
但轉左半一就唔同講法
只能說主會不敗

利申：完全9up,等賽後你點睇

比卡超cashed

不嬲都係我特色

點解睇好主 想跟了

屌Sir：熱迷係咪有精神病？

摸蛇好波

9c 停ok?

手足早

🖕🏿

咁撚耐都拎出嚟講

10點2場客盤
利申唔會買
但我唔買通常都中

10C

跟另一場客盤

5得牙！！！

紅牛大波

我就每天都講牙

好想屌閪

幫你嗌

@小美

佢係我的

想同佢老公一齊玩3p

開到：中
開路到：都中

4p ok

dllm

普巴 十點買咩

1001

去美食展了

以為你訓左

又去 大肥西=.=

琴日唔係去咗咩？去俾人食？

支持摸蛇了

去掟鮑魚呀？

11C

11c gooooooooooooooal

今次帶老公 上次我冇手

前日呀

我都去晏啲

勿相認 我油頭暗蒼肥西

-1C ...

Portland trail blazers

半場前入左11.5b

去撞你先

多得比卡成場唔撚攻 多撚謝晒屌你老母

ok 我著黃色衫綠色褲 拎住玫瑰花

我下半身著牛仔褲

紅牛半大有無得諗

太多女 唔記得 Sor

唔好諗，就開波

美職9.5b
拿根亞

贏撚柒硬

好最後起機

角大戰隊

識買一定買拿根亞對家

要跟了

都係唔買斬柴佬了

亂買

跟埋9.5b

上！